Readme для разбора BMP

Состав:
    Консольная версия программы: c_bmp_parse.py
    Модуль логики парсинга: bmp.py
    Модуль для ведения логов: logger.py
    Тесты в tests: test_bmp.py
    TestSuite: testSuite (Взят отсюда: http://entropymine.com/jason/bmpsuite/bmpsuite/html/bmpsuite.html)

Консольная версия:
    Пример запуска: c_bmp_parse.py file_path

Графическая версия:
    Пример запуска: bmp_parser.py

Подробности реализации:
    Модуль логики разбора - bmp.py. Работает с BMP версий CORE, V3, V4, V5. TestSuite содержит тестовые изображения всех указанных версий для разбора. Так же в нем изображения делятся на 3 типа: good (корректные),
    questionable (картинки с некорректными или недокументированными полями, но корректно отображаемые, то есть
    ошибки в полях не влияют на разбор формата), bad (картинки с существенными ошибками, которые не позволяют произвести разбор).
